唔好再回個影女仔po

正常人會影自己友咩 又等你班人內訌 捉鬼

Push